[直播]特首選舉論壇

冇人開係咪代表冇人關心

直播 + 評論

RTHK32台

又劉細良？

選狗會行政狗官選舉論壇

NOW 新聞台 直播

右邊條友成個梁錦松咁既樣

主持 李家文 謝志峰

前後腳開POST，過去另一個算啦

有冇自由搏擊？

直播 link

冇

嗌你老母咩

港台 32 都有直播

可唔可以收聲，唔好再咁蠢

new link

今晚一定係胡官主場

好心佢哋唔好嗌啦，唔係話訴求唔啱，
而係平時大把機會嗌，個個等緊論壇開始，又要等佢哋嗌完。

成班打手係現場叫

休息時聽下即時評論先